有冇人同我一樣唔鍾意應酬

人越大越唔想應酬

應酬緊嗰時個心好攰 返到屋企就肉體同靈魂都好攰

而家開始已經斷絕晒所有要維持要聯絡會令我攰嘅關係 已經唔想再為咗討好邊個而迎合應酬

鍾意我就留低 唔鍾意我嘅請自行離開

寧願自己一個人出街行街食飯買嘢睇書聽歌 做咩都自己一個人都唔想同人出去

有冇朋友失去咗啲朋友都無所謂啦 淨係想一個人安安靜靜享受屬於自己嘅私人時間空間休息

以前會想同班朋友出去9hea 而家反而鍾意自己一個人

應酬要用好多精神
有時又唔知講咩好
有時放工寧願自己靜靜係屋企打機
樓主返緊工？

返緊學
返學都咁返工點算

唉 點解咁麻煩

應酬人真係好攰

要維持嘅關係真係好攰
寧願放棄

都唔係既
不過樓主你由幾時開始係咁？
中小學都唔鍾意同朋友玩？

今年開始咁
仲讀緊中學就畢業
中小學都鍾意同朋友玩嘅但係對住佢哋個心好攰

我合群但係鍾意孤獨多啲 純粹因為應酬好攰
覺得自己一個嘅時候係最自然最舒服嘅狀態

定係你係唔鍾意好大group個d咋？
有d人其實鍾意2,3個咁樣自己傾計多過
一大班人柴娃娃咁樣

樓主死自閉仔廢青收皮啦